岩岩投完票，佐敦西Y-Z條隊得幾個人

啲廢老條隊好長呀，求下你地快啲出黎投票啦

尖沙咀中 都係

好撚多廢老

一般黎講y, z多數都係下午先多
朝早大部分都上哂年紀
利申：投票幫手

個個票站都多廢老多到仆街

廢老區，結果其實都好明顯